中大學生會擺脫左膠控制之後，真係上晒電咁

本土分離主義份子
左膠老鬼扎扎跳，仲話學生會唔代表佢地
緊係啦，老鬼係校友會代表加嘛，校友會奶共架

又話彈劾學生會,又話學生會不代表我，單候選莊1/6跟會章唔民主

而家都6月啦，暑期都放緊，你班老鬼去邊搵人動員投票？

仲有1/6學生投票呢個會章係左膠訂立，又想打倒昨日的我？舊年左膠輸左今年選學生會唔撼莊？

巴打個負皮我唔小心禁錯制咋，個POST我俾左正皮架